所有的经济活动都停止了，从学校、电影院到办公室和工厂都完全关闭了。印度家庭收入仍未从新冠病毒-19冲击中恢复| Manavi Kapur | 2021年2月26日|石英
尽管专家可以提供科学建议，但考虑到未来的艰难政策选择，需要通过听证会、市政厅和公民小组开展更具包容性和参与性的对话。我们可能永远也不会从美国消灭新冠病毒-19。这仍然值得一试——加文·亚米时间2021年2月25日
在我大四的早些时候，我听到安吉丽卡兴高采烈地在大厅里大声喊我的名字，这是她通常把人叫到办公室的方法。“她从我身上看到了一些东西”|凯蒂·麦克莱恩| 2021年2月24日|麻省理工技术评论
副校长兼大学卫生服务执行主任杰克·巴戈特（Jake Baggott）说，最初的计划是每隔一周对居住在宿舍的所有学生进行一次测试。5所大学如何在校园内应对新冠病毒-19 | Betsy Ladyzhets | 2021年2月23日|科学新闻
一定要去市政厅看看，我们下周将举办这场比赛。VOSD播客：疫苗第四集-新希望|内特·约翰| 2021年2月19日|圣地亚哥之声
蒂姆·拉塞特和我开车回奥尔巴尼机场，带着我们的孩子去了库珀镇的棒球名人堂。Mario Cuomo，总是让我们走向光明| Mike Barnicle | 2015年1月4日|每日野兽
一天，他和他的一些室友正在打扫房间，其中一个人把簸箕扔进了大厅。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
但他选择了与一位音乐厅明星有一段引人注目的恋情。真实生活中改变英国的“唐顿”百万富翁|蒂姆·蒂曼| 2014年12月31日|每日野兽
但是，说来奇怪，科克从未入选摇滚名人堂。有史以来最伟大的摇滚歌手是乔·科克（Joe Cocker）|泰德·乔亚（Ted Gioia）| 2014年12月23日|每日野兽（DAILY BEAST）
今晚很多人手上都有血…手上的血是从市长办公室的市政厅开始的。司法联盟为被杀纽约警察局官员守夜询问谁的生命重要| Olivia Nuzzi | 2014年12月22日|每日野兽
在萨伏伊的入口大厅里，高大而孤独的搬运工们正在打盹，他得知她在家。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
菲利佩一叫，等候在大厅里的妇女们急忙走了进来，第一眼就看到一切都结束了，她们大声地哭了起来。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
然后，他们一致站起来，开始绕着家具向大厅走去，歌利亚紧随其后。封闭的房子| Augusta Huiell Seaman
维维安太太刚一开口，大厅里就听到门铃轻微的剧烈震动。自信|亨利·詹姆斯
州长上楼发现胡安·德梅萨在大厅里。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年